唔好投票啦，侵同登出黎隻揪啦，邊個贏左就做總統

唔好搞咁多野啦，用原始方法解決最實際，又有認受性

各自派出自己既鬥技者，勝出一方將繼承大美國總統一職

引侵侵謀殺？

拳願大賽

wwe

一掌打到8登入棺材

侵贏晒身形

侵同登除褲
邊房大j就贏

不如比賽格劍

特朗普賓州充血見紅，已經贏撚曬，再鬥落去，拜登會馬上風死